點解仲未有人講，地產建設商會聯署譴責示威暴力

眾所鳩知，地產商係香港係大撚哂，被中共點名叫出聲既時候，出既聲明只係話反對暴力， 完全沒一個明確對象。 可以話今次連地產商都唔敢得罪任何一邊， 更加可以印證我哋嘅力量係好大。罷工罷買罷市，繼續醞釀下一次更大型嘅攻勢。
依家嘅經濟差得過沙士? 沙士捱得過，怕佢有毛。

事源
中聯辦旗下《大公報》星期四刊登特稿，公開批評商界領袖對日益嚴重的暴力行徑三緘其口、沒有任何譴責，疑利用輿論喉舌逼商界表態。本港發展商立即跪低，會員包括四大發展商長實（1113）、恒地（012）、新世界（017）及新地（016）的地產建設商會，下午便發出聯署聲明譴責暴力

聲明
08-08-2019
近日香港社會因為一少部分暴力人士的行為而蒙上陰影，不但已偏離眾多和平示威者的原意，工商團體至市民大眾亦深受困擾。香港地產建設商會在此對日益升級的暴力作出強烈譴責，希望香港儘早回歸安寧與法治，人人安居樂業。

今早睇左
Apple 有出
地產商係應中聯辦，出個聯署
咁就咁睇，中聯辦叫出，唔出唔得，咁⋯⋯⋯出左

(和理非升級)全城罷買日